把那些最終受制於算法的人納入人工智能開發過程，是一種挑釁。 讓人工智能在2021年成為更強大的力量的五種方法Karen Hao, 2021年1月8日，MIT技術評論 
 隨著憤怒、挑釁和幸災樂禍來回反彈，數字和模擬之間的界限幾乎消失了。 “沒有什麼能阻止即將到來的事情”:煽動國會暴動的極右翼論壇在事件發生後表達了喜悅之情 
 今年春天，盧瑟因為她的挑釁成為保守派的寵兒，因藐視法庭罪被拘留了兩天。 對南德克薩斯邊境的限制旨在保護人們免受COVID-19的感染。 然後手銬出來了。 2020年12月19日|ProPublica 
 她讚揚了格雷厄姆對選舉過程的監督，然後站起來擁抱了他，這對許多自由派人士來說簡直是最後的挑釁。 范斯坦擁抱並讚揚林賽·格雷厄姆，引發了自由派的強烈抗議:“是時候退休了” 
 正如我在Vox的同事簡•科斯頓(Jane Coaston)所指出的，米勒喜歡為了挑釁而挑釁。 斯蒂芬·米勒解釋說，肖恩·林2020年10月7日|Vox 
 隨後，他在2013年初掀起了一股熱潮，製造了一個又一個挑釁，在兩個多月的時間裡，他似乎每天都在製造挑釁。 2014年12月17日，《每日野獸》 
 在沒有任何證據或挑釁的情況下，她攻擊了沼澤物——然後在她在這個問題上的唯一一場戰鬥中被打敗了。 神奇女俠後退了一大步休·瑞恩| 2014年12月16日|每日野獸 
 這次挑釁可能會讓英國在對伊拉克境內的ISIS發動打擊上不再猶豫。 ISIS謀殺英國人質可能將英國進一步拖入新的戰爭|Nico Hines | 2014年9月13日|每日野獸 
 感冒後引發嚴重哮喘是眾所周知的嚴重疾病的必經之路。 中西部的“神秘病毒”是可怕的但不是致命的|Kent Sepkowitz | 2014年9月8日|DAILY BEAST 
 無人死亡，烏克蘭稱該事件是挑釁企圖。 2014年8月12日，烏克蘭軍隊從俄羅斯邊境撤退，留下100公里的空間供入侵 
 無論如何，或在任何挑釁下，都不要以牙還牙。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 有一件事是肯定的:羅伯特沒有攻擊性的情緒，如果沒有真正嚴重的挑釁，他不會恢復敵對狀態。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 也許他們在強烈的挑釁下，在激情的炙熱下殺人。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 龐大的陸軍和龐大的海軍已經成為一種挑釁和危險，而不是一種防禦。 戰爭與和平之道|迪莉婭奧地利 
 弗朗西絲吞下了喉嚨裡的一個腫塊，這是動不動就會發生的事。 羅賓·雷德佈雷特，瑪麗·路易莎·莫爾斯沃斯